今日戰力不足 有冇可能改做每星期罷一日

今日多唔多手足出事？